班農War Room主持Jason Miller入白宮！

睇開美國真鷹派嘅Bannon終極 滅共節目———War Room嘅人都知，Jason Miller係其中一個駐場主持。

2016年負責侵侵競選，今次再次返回白宮負責2020大選！

有消息話本來係班農返去白宮，但前提係要佢辭任郭文貴個法治基金主席同GTV獨董，佢唔肯，所以派左馬仔報到！

美國媒體今個星期五開始報

預告下，Steve Bannon今晚香港時間10點個War Room會講郭文貴個新中國聯邦

推

The hill 已經有報導
應該係communication 高級顧問

正式宣告收鳩up節目

War Room 好多內容都好 Hardcore, 有集講到要拆中國網絡長城

侵侵得一張牌 , 就係滅共牌 , 因為拜登有前科 , 鬥反共一定唔夠侵黎

果集好正！
仲有手足上去分享

H海東幾時上埋去講

班農其實幾型棍

做GTV 董事都唔入白宮

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

真鷹派

佢已經去到入唔入都無所謂既境界

狂J班農

主要係受郭文貴影響咗公信力

不過個poster好有電影feel

巴打有跟開 其實冰冰單野我估馬建俾過佢睇，但郭本身無tape，播唔返出黎，但一錯搞到係成個連登無哂公信力

班農好撚正

係連登有人帶風向特登矮化班農姐。